調景嶼個隻狗咪做多左啦

調景嶼個隻狗咪做多左啦
都唔熟讀史坦尼夫斯基既書

嶺

佢講句thank you已經聽得出係爛仔英文

好浮誇又on扮哂nice

On9

仲咩？

臨時演員都係演員

請搞番和你返工，好和平
係路面行，對鐵冇影響。

好驚冇工返，俾我返工啦